# Studio Professional
Мобильное приложение Windows Phone для салона красоты Studio Professional

Страница в [Windows Store](https://www.microsoft.com/ru-ru/p/studio-professional/9nblggh4tw6k#) (api, с которым работает приложение, на данный момент отключено)

### Функционал
* Промокодов
* О салоне
* Галерея
* Акции
* Запись к мастеру 

### Снимки экрана
![screen1](https://store-images.s-microsoft.com/image/apps.45750.13510798887609902.ce2492ed-dab5-4b0b-8b93-d7cf0c8a751d.ff036e68-bdfa-4f62-bdd2-bb4c2532bd56?w=443&h=788&q=60)
![screen2](https://store-images.s-microsoft.com/image/apps.40315.13510798887609902.b6dc68c0-9855-4c07-83f9-749499ff64f7.c4096014-6318-4291-9c1e-eb1b1d6b2777?w=443&h=788&q=60)
![screen3](https://store-images.s-microsoft.com/image/apps.52461.13510798887609902.4e9cbb40-aa23-4361-8885-44498d72eb4c.300b67c3-3be1-4913-ad84-49ab0b446633?w=443&h=788&q=60)
